覺唔覺沙拿吹大左？

自問一向睇人幾準

沙拿似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

呢幾場見晒形 上年擺明虛火

文尼技術好D (除咗個腦)

比拉莫斯整傷左之後，的確狀態有明顯下滑。加上今季比人重點招呼，所以更顯表現不濟

因為埃及係非洲

球員加盟第二季通常都係咁
適應左就冇事

世三始終都係夏神

樓主講得好

Me?

吓 仲拎果次出嚟講？
我覺得因為佢13歲果年感冒攪到今年狀態下滑...

on9

離身。。。陣地。。。。廢。。。。好熟識嘅潮文